跪求831 gphone 被捕過程片

跪求大家幫幫手 睇下有冇831 gphone被捕過程既live 影到被捕前後既記錄 地點時間係大約831 （21:30-21:45 ）記利佐治街 家陣同行義士被告暴動罪 罪名可判十年監禁 人生有幾多個十年呀 求下大家幫幫手睇下有冇片影低過 如有請pm🙏🏻